[心理] 抗爭的行動模式開始單一 好易估

純粹分享
其實去到而家
大家愈難被對家預料
就愈有利

每星期六日都係圍＋對恃

其實狼來了一下
大家又唔使犧牲
不就已經在心理上施壓了嗎

Be water
我覺得係加埋有靈活變化的原素

好像遊行加集會
形式太單一
又係依條路.......!!!!!?!?!?
太頻繁又分散了人

我做對家 其實都好易估到如何佈防 (抱歉)
大家的行動其實開始有了一些規律
不知道你們看見與否...

不喜勿插
純粹分享

咁你想點？

冇錯，be water
無孔不入
革命尚未成功

我提議朝早玩屎 下午派傳單 夜晚落區做放映會

對家開始對我地行動有認識